每日六點國歌時間，我會用大喇叭奏嗚｢我願榮光歸香港｣

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

17:57

推

邊到播，咩場合

邊度都會有，邊個都會播

17:58

17:59

播啦屌你老味！！！！

我願榮光歸香港

快快手執野走

個心肝仔扑扑咁跳

聽日轉個地方繼續播

每日6點約定大家

放住工唱
真正自由之歌

九月十五，港島見！